初下海砌機 LIST

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen™ 5 3600 + ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX + ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$3,229

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,105

筆直唔多 唔知有冇得減下呢

比著我就唔會用Toshiba啦
寧願你用WD

法奧

清貨list?

我係你不如儲下錢買5600x+3070

買新唔買舊啊，個list太舊喇
價錢唔update

平時係諗住ren圖多!

唔係呀

唔熟 WD 即係

因為都係畫圖多 見3070既話好似用唔盡

屌你 就咁google 都懶
拉

5600x 加3070 既話個筆直會唔會貴好多

3600+2060s
我半年前都係咁既價錢

5600x + 3070/6800xt

一黎拎去整D人黑口黑面
二黎佢個控制器真心唔耐用
成日都係衰讀取臂卡住郁唔到
WD 你大量寫入都叫平均用到5-6年
正常用都10年以上

要3600請入2手 應該好多人放2手升5000系列
btw 30系出左仲買2060S係咩玩法 清貨list?

原來係禁!

睇唔明

因為我諗住都係ren圖 所以唔買禁新住

問題係你仲用緊個舊價買呢啲全新既舊件
你等多半個月新list出來再買吧
畫圖Auto Cad呢啲粒 u換好少少分分鐘用到五年

好啦

5600x+3060ti

可以成條list有一半都係伏嘢 樓主都幾勁

禁你老母

rendering買新仲好